填海一萬億係點計出黎

到底一萬億點計出黎 睇番之前果d報道 一公頃先0.9億 邊可以使到一萬億 係咪計埋之後基建? 有無巴打論過份野

心

你search下新聞 我見佢話填海大概 1300 - 1500億
其他應該係講基建 ？
成個人工島1萬億

反正你有一萬億儲備咪要用一萬儲起囉